全民跳閘升級

日日跳閘都仲聽到好多嘟嘟嘟
唔知會唔會搞集體跳閘
約埋去同一個站 然後成班人喺到跳

純提議 唔可行嘅都可以講出黎
同埋周末要人吖！！記得睇埋其他post吖

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

捉硬你

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Jeng喎

岩岩先跳戰完上水副本

本人用上級技能推閘入閘，個白衫好叻聽到聲立即反應過黎搵我

但我都唔弱，身為一個GYM燃就算比白衫捉住個袋都可以用身體優勢一跑就跑走,條廢老見你跑都懶得追你

跳閘真係唔難,有少少體能再加上少少勇氣就成功，我係上水副本都能成功其他區只會更加容易